冇美斯嘅阿根廷咪就係咁撚廢囉！！！！！

反美斯撚瞓醒未

錯哂，係西班牙太勁

有無小花都俾人大炒架啦
個死矮仔唔敢出連後備都無

條防線 有美斯都輸啦

要退隊了

得罪講句，西班牙今年sure win

個後備龍好廢

有美欺西班牙條防線唔會推咁上變相減輕防守壓力

廢極都差唔過英葡條後防

美斯一早就知呢場輸硬 有得避梗係避左佢

廢事好似牙朗咁俾草kick親仲柒

上場對意粉都無出場

開片了

熱身賽都踢到咁激 淨係下半場都開左兩次定三次片

過門都係客比人咁數法肯定火滾

上屆世界盃可唔可以話冇屁馬先輸7-1

美斯欠缺既 就係鬥心！

上場保方守龍 小花怕入唔到咪唔出場
一句講曬，垃圾

其實真係
無屁無進攻
全隊哭喪
仲要無施華》雷斯先發癲

6:1

今年中場保連奴 米路 費蘭甸奴
冇可能再飲7喜
頭先果場唔係耶穌敗家一早炒左德國

頭先果場德國唔係出垃圾龍巴西波都入唔到添
成日咁多唔係乜乜乜就一早點點點
邊有咁多如果呀

呢場迪基亞助攻仲多過恩尼斯達

德國友賽不嬲好撚柒

冇朗既葡萄牙贏歐國 冇美斯既阿根廷俾人炒6:1

收皮啦彈出彈入

上埸贏意大利又唔見咁講

冇美斯贏智利 有美斯輸決賽

知唔夠踢唔敢出咋
唔係第一次la

外圍賽冇美斯既時候都輸多贏小
尋晚阿根廷個陣都叫正正常常都比西班牙炒到咁

冇戴巴拿

友誼第一嘛
人地洲際國家盃都練兵會同你友誼賽認真

又兜巴摑死啲haters

抵啦，垃圾教練唔揀戴巴拿bb

德國未到決賽週係唔會同你認真

會唔會又退出國家隊架

訓左冇睇 有美斯既3次決賽拎到一個冠軍未

有美斯 輸多兩粒

hey,lo jai

仲話唔用戴巴拿

呢場出美斯嘅話，我都可以話可能輸得仲多嘅姐…

美欺唔比用

我同你講 蝗馬冇左c朗 西甲肯定高分過而家 肯收嗲未3弟

美洲杯分組賽阿根廷冇美斯贏智利
美洲杯決賽阿根廷有美斯輸比智利

根據花迷既邏輯，
有美斯嘅阿根廷咪就係咁撚廢囉！！！！！

我同你講，阿根庭無咗美斯，肯定起碼拎到一冠，上月收嗲未亞軍王

如果你媽冇去做雞 我肯定你叫我做老豆 肯收嗲未on9仔

如果你老母生你之前無去做雞 我肯定佢會比狗屌生咗你出嚟 肯收嗲未on9仔

小學雞 做哂功課未？定今日股票輸好多嬲嬲豬

幼椎雞 做晒功課未？定今日架玩具車比人整爛咗嬲嬲豬